[沈震軒]佢呢首新歌真係聽到我心心眼#love#

之前見佢操到超大食已經覺得佢勁型，而家仲要自己寫埋歌講初戀 ，點解呢個男人可以正到咁屈機

無同好？